毒撚照妖鏡

瘦到好核突 笑起黎好奇怪

樓主比人貼左上黎之後好嬲=.=

屌 叫左你唔好po囉 你唔應該同化自己同佢地

毒撚...
一堆垃...

大佬
咁重裝甲夠薑話無分別？
你試下出街望到個人係咁撚樣
睇你嚇唔嚇死

pu a h

同志 刺殺雜種的任務交給你了

操你媽的 不要命了嗎？

不要了

那麼交給你了！一定要成功回來啊！

我都見到個，不過cos既真係好多都做雞

屌你老母

為了組織！

笑到扑街

你也要一齊嗎

操你媽的 不要放我們的秘密武器出來！

點解好似淨係睇到你自問自答

收嗲啦弱智冇頭閪

原來我完封咗短鳩 解返了

封完我 你又學少左野架啦